點解人生咁苦

點解我既人生過得咁辛苦 高不成低不就 所有野都係唔高唔低 我寧願做一個廢人 垃圾可能仲輕鬆仲開心
以前讀書識啲唔識啲 渾渾噩噩咁讀完個中學 冇學歷出黎做野求求其其揾左份工做住先 轉左2,3次工 都係做緊果行 唔上唔落
屋企唔係有錢又唔係窮到燶等錢開飯 個個都係自己揾自己食 夠過下生活咁 由細到大我都好慳 唔係必要洗既都唔會洗 想買想要既都唔會買 諗住儲多啲錢 食飯揾啲最平既黎食 特登等到下午茶先食個平飯 宜家就諗緊點解要咁刻薄自己 因為我睇到銀行户口 我死慳死底 慳埋慳埋都係得果咁多錢 話多唔多話小唔小 乜都做唔到 投資又唔識 賭錢又輸硬 儲到果啲錢都唔知可以做到啲乜
做人做到好頽 好冇動力 唔知做人生存係為左啲乜 唔識上進 唔知點樣增值自己 成個廢人咁 日日重覆又重覆咁做同一樣野
如果屋企係窮到仆街就好 拎下綜緩 靠政府養唔洗咁辛苦唔洗乜柒都靠自己 再差啲既環境或者仲好 執下紙皮 執下垃圾 攰就抖下 鐘意做咩就做咩 得閒又可能有人比幾蚊黎洗下 唔洗好似宜家咁咁多野要諗要煩
翻工又要對住啲on9客 冇腦既香港人 西撚到仆街 又要硬食 做到狗咁
自己又乜撚興趣都冇 或者係翻工令到所有其他野都唔想做 放工攰撚到仆街 淨係想翻屋企攤抖下 休息下 但係又要見到啲on9既屋企人 得閒又發下癲 冇端白事又要話你幾句 翻工仲未受夠咩 放工想靜下抖下都唔得 係你生我出黎架仆街 我寧願你咪撚生 我寧願冇出現過喺呢個世界上
係 做人點都有啲開心既事 但係轉個頭 過一陣又有野煩 真係屌出黎
以前身體明明好好 一年都唔會病一次 宜家大左 啲病就開始走出黎 病好冇耐又病過 一年病567次 都唔知有冇咩暗病 如果係就好囉 可以拿拿聲安息 唔洗煩
唉

加油啦ching

未算 都未真係有病

人生真係好苦 加油

因為受苦難係業嘅一種,佛教講嘅.

上一世既業？

想知自己前世係點,睇番今世就知

有冇例子 唔太明

例如今世驚水,咁上一世有可能浸親或浸死過.